有冇黃埔巴打今晚睇雙紅會

見新開個間Malty bar好環境幾好
有冇巴打一齊
🤔

Push